有冇牙迷傷心過度 今日射左波

😢

擔心下你今晚先啦

死痢狗

樓豬新年返唔返老家 澳門

老家係東莞

ssp yoyo

咪能25

如果牙狗輸波就射波咁一年無乜幾日要返工😂

牙路迷表示

咁都傷心咁你一定唔係牙迷

輸少當贏

你on9
我地慣哂